匯豐$57撈底價又出現？

7厘息冇得輸

LM隊到落 $50

認真 抵買 已經全倉

快買
記得按埋層樓借埋財仔買
跌到$33大不了去武漢住

等緊熔岩價$33

唔買住了 遲點世界未日 買午餐肉好過

64買左瑞聲走唔走好

20$

08年3x蚊

點都50先

青姐仲未喊唔敢買住

有咩好驚 你好重貨咩 反正三月有新電話

當年用競價漏洞先壓到$33

今日特價
聽日特特價

57.5入左

撈底唔係$33咩？

匯豐 恆地 無得輸

allin at 9.65里

都買左20個

我等緊50入貨...

2月頭過脫歐仲有得跌

$33見

cut loss

咁當年正常交易時段個價係？

四字頭

Wiki
2009年3月11日，匯豐控股在收市競價時段股價更下跌多一成至33元收市，因此被批評是勁假時段。港交所亦於3月12日宣佈於3月23日起，取消收市競價時段

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

但係最尾個8分鐘係咩黎

屌你老母我依家均價72.39 成十二萬砸住喺度

均價63仆你個街

大摩睇51蚊

大摩不嬲都 on99

當人人恐慌嘅時候先係入市之時

大把醫生律師長渣
人地一個月袋幾皮息,驚春

3x先買 之前脫歐價

過氣

等一股平過一個口罩先

而家改左做隨機收市
MARK價機會低左

$55即入

中銀單次入貨，係咪派息都要收手續費？

50

我覺得還有得跌...

撈底價係$33

到時宣布唔派息

12萬股就話姐，咁少錢有咩所謂

係囉 睇咁高

55都入呀屌

又要喊

你指月供同單買？
月供唔收錢
單買每次最少收$30

Btw, 拒絕用中資啦

青姐

而家算係低位 用證券行得唔得

一樣

派息洗唔洗收手續費？

打得唔清楚
$30 係每次收息費
單買每次最低消費百幾蚊

On9先入呢隻野

一通

銀行收息同埋證券行收息有咩唔同

$55入，$50再入。。。

仲買港股

40蚊先叫醒我唔該

買qqq一早發左達啦

邊個用支銀死全家！

瑞聲45入表示慢慢

Tesla 300入

聽日繼續跌

匯豐08年時話做外國生意蝕到仆街
而佢一定會奶到盡大陸既
可以遇見奶大陸係一定死
而HSBC係外國重創之後應該都唔太積極向外逃!
亞洲區黎講我估佢連80都上唔到

貴v.s.平

戇鳩! 有錢都換美金啦,
香港支那有肺炎, 美國冇肺炎

12萬手就話姐，咁少錢有咩所謂

$63 壓住左我$5 皮幾野

56買60幾走撚咗啦

匯豐早排賣野
你估咩情況先要賣野

咁你地咩時候先會賣

岩呀 我等瑞聲好過

有apple照

匯豐賣法國業務同關閉英國分行
有排跌

青姐又要喊

40蚊先入

仲有得跌 口罩全球恐慌潮 日日新確診個案
26000見

低處未算低

買

低處未見低.....

打算55先入第一注

咁重手啊ching
不過瑞聲已經算唔太受疫情影響既股
依家aapl出業積比預期好，三月又等出新電話
你急住要錢咪分段放，如果唔係hold多陣我又唔覺會差得去邊

英國銀行冇英國分行

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

65蚊溝唔溝好

我都係 等長揸幾年喇！ 落到50會勁溝

連燈仔話等50蚊
即係準備入得

59唔入
58唔入
57唔入
56唔入...
連登仔有西錢入咩

就快穿$57

個市起碼2萬4先反彈啦

收息都要睇前景架
咁既政局

$57都穿埋

其實5號仔跌得少
你睇下吊米同外賣仔先
比人沽到插水式下跌
瘟疫黎無藍籌一隻股票可以避開
只可以等入貨或月供股票做下防守

$55 $55 $55

都唔知走唔走好

56.7...咁耐都未到價

青姐都未喊

要幾多，聽日應該56

$50....

十厘先入

有冇諗過佢除左價跌，營利都跌，派息都跌。。。

幾時脫歐，個價會再跌

至少講左2020會維持usd0.51

今個星期5就脫

LM等$28

1萬港紙買早餐肉都買到你屋企都爆啦...

58.7

均價64.69，而家加注係咪好傻

ching我都差唔多
今日斬哂 換其他貨好過

點解唔留住佢收息算啊

55加 至少均價落返60樓下

等下時機

屌 得一年有鬼用
而且講左唔代表一定發生

我65 依家想死了

我均價 $61.36

買咗之後無升過

屌我 76

諗緊溝唔溝貨

49蚊買一手
48蚊買一手
47蚊買一手
越跌就買一手
升就一手算鳩數

一定溝

我77一手

乜野隨機呀 一樣有AO呀 不過個上下限

隨機一秒收市

唉輸兩皮幾 屌

上返少少. 去唔到 56

買5號都輸成咁？
放係到唔好理佢囉

畢生積蓄

你均價好高咩 輪得兩皮都唔少貨，收下息都好啦其實

咁高位買

笑到仆街，有冇睇過匯豐數據先買佢搵撚到錢咩，十年蟹貨

買得匯豐就預長揸收息
短綫波幅沒事兒
真係跌到40咪再溝貨

【武漢肺炎】滙豐宣佈24間分行下周一起暫停服務 金管局料最多3成分行暫時關閉

有排跌

員工放無薪假，減少支出

係有condition架，係如果冇任何突發事件

星期一等支爆

10手61跌到57 夠鐘死心了。。。

賣咗5手
星期一先賣就太遲了

放心，會跌到$50

71

20萬拎去ib槓桿變60~80萬買債仲好

74.56

81.7

琴日沽哂,唔想砸住哂d錢

下個禮拜不問價放了。。。

屌星展話佢會升到100真定假

均價80, 3球

欽敬

咁ON9既事你都做

連登仔完美演繹高買低賣
同連登反向操作真係無撚符輸

你個價未計息

連登吹左半年既TSLA
你反向操作
而家應該破左產

好耐了

以為自己果三手 $62 已經好慘
見到依到咁多師兄
覺得自己冇咁慘

大笨象會插水馬騮仔會跳舞

屌慘

唔好玩港女喇

債價一樣可以插

陰莖

點解唔止蝕？

其實我諗佢都係冰山一角
好多上左年紀都係均價70以上唔放...

真係攬住過世/留返俾個孫

啲公司會破產添呀
Cash is king

有見地

40底

33

以往唔係派 0.41 咩

0.1一次
一年四次

等緊$50入

好似好大鑊

等緊三字頭再考慮

留名學野

仲頂唔頂到個派息

如果疫情去到5月仲未解決

放手 放開所有

3個月低位

就快可以開新post
$56撈底價

係咪可以入

垃圾股

各位大佬咩價入

低位入左兩手收息用

yes

幾低？

有排跌 我本身都有D 無眼睇

你今日撈左未

56.25

青姐就快喊到無眼淚

問過33未

今日低位，明日高位。
利申：等緊$55先入一注

$33 我借錢按樓買

我都幾肯定到33個時無人會敢借錢去買
如果唔係都唔會去到33

問題到時仲會唔會7厘...如果有都會禁住買...

all in時機到

33係競價時段
實際好似都40幾
同埋果時係無講明有息派

你自創收市競價時段？

有7厘自然有8厘

50蚊個時息口仲高

大笨象，買完走唔到

瑞聲幾錢入？

少年你真係太年輕了...

近一年低位好似55個幾
無跌到55都唔好叫我入

屌你買咗幾耐

當年係因為匯控收市時插幾蚊依條引火線，之後先取消咗，之後16年又出返

等下啦 40蚊到 不過又好似冇咩可能跌到咁落

定係當年係因為匯控收市時插幾蚊掃曬33蚊以上嘅貨，所以16年決定增加收市競價時段進行隨機收市？

56

個陣我38蚊都照去買幾手啦
擺低一排唔理佢心理上會好過D
結果8X蚊走人

$56撈底價

仲有冇得跌？

56博到要60蚊丟
邊有肉食？

56.7溝下先買唔到56

2月尾除淨, 仲有1.6

【本報訊】美銀證券發表報告稱，由於疫情持續，故將滙控（005）的2020年每股盈利預測，下調3美仙。該行解釋，滙控透過全球重組將風險加權資產減少約600億美元，在未有影響其稅前利潤下，若能減少歐美市場規模，料扣除重組成本後能釋放逾50億美元資本價值，預測滙控未來會專注發展亞洲業務及高利潤率交易。該行指出，現時全球每日確診個案仍未達高峯，而該行預測會受事態發展影響。美銀將滙控目標價由66.95元下調至63.87元，重申評級為「買入」。

撈底喇各位

等唔等$50 好呀

返家鄉 返家鄉

56蚊家鄉?

61蚊 有無機

$57 好底？之前唔係去過$33？

ib=ibank? 求教學

溝左野

三十幾蚊啦

有排跌

$58

直穿58

撈底時間完畢，有貨的坐穩，火箭升空

肥青而家日日上電視又上收音機幾風騷

56入左幾手

淨係計一年息都已經就到

Interactive Broker

儲緊錢落床下底個月餅罐等$33入貨

係唔係遲派息

有冇ching知佢當時講到邊隻喊
就係5號仔?

打個8折差唔多

匯控()宣布，將於2020年2月18日召開董事會下設委員會會議，審議截至 2019年12月31日止年度之末期業績公告及2019年第四次普通股股息之宣派。

待董事會議通過後，2019年第四次股息將於2020年4月14日派發予於2020年2月28日登記於英國主要股東名冊、香港海外股東分冊或百慕達海外股東分冊之股份持有人。

在倫敦、香港、巴黎及百慕達買賣的滙豐普通股及在紐約買賣的美國預託股份將於2020年2月27日除息報價。(jc/u)~

阿思達克財經新聞
網址:

巴打你應該都幾後生

90後青頭仔

人工加左，諗住每月用少少錢供落匯豐
但一諗到如果佢個派息有變就pk，所以好猶豫不決

而家買唔買得過啊

連登吹佢跌實升到傻

哦，都好d 2月 28日登記

90後都應該要係99年 先會唔知

90年 幾年前未玩股果陣唔知有呢單野

唔知真係唔出奇
有炒股之後先知
利申港豬

聽日會唔會再跌呢

升既喂

未入

升乜

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

有貨但係唔會放

HSBC高位free fall
青姐好似高位入左好多（HSBC最高120蚊）

果日收市40蚊
競價得返33蚊
青姐直播睇到喊

就嚟除淨，升係正常

咁多不利消息 仲逆市升

依加用黎收息仲買唔買得過
渣左5千股黎收息 均價68.5

原來推300億抵佢升

上星期跌個陣又唔溝

10號出糧 上星期睇左都冇錢

58入唔入得過？準備長期投資，擺返幾年

等過多幾日公報派唔派息先再唸

入得黎問就應該心裡面有答案
因為出公海問一定ban你

收息股唔派息真係等收皮

佢唔派息大把人走

覺得今期5號仔派0.1美元機會好大

跳台價

經濟轉差唔出奇。咁樣跌到33蚊再接貨

之前講左今年會派0.51美金息，如果反口就無計

一係可能派0.2美金，2020第一季唔派
一係派0.1美金

0.1美金x4根本係都市傳說
最差個年好似都有派2.6hkd 一年

今日5號仔又升
係咪特價時間結束?

0.4X7.8=3.12

$58x50k

話就話升
但係仲跑輸大市
買etf唔好

冇左成5萬左右
只好收息放係到

唔派既 都係走唔到
輸緊5萬幾
食硬你

u mean跑輸大市5萬?

我買啲5仔輸緊5萬幾 派息都未拉得反

輸緊30k

唔計收息, 我都輸緊30K,

計埋收息就仲贏緊30K

Ching買左幾手 咩價位入

個人認為
呢隻嘢由一年前開始，已經進入收貨格局
個市升又好，跌又好
班收貨佬都只會盡量壓住佢個價嚟收
唔知仲會唔會再壓低幾多級嚟橫行住嚟收
如果相對低位買咗嘅
又或想喺更低位撈貨
就要有耐性

d 人話今年 0.1x4呀
最差個年都有2.6hkd，
會唔會幾個月就由4>3.12呀

15年開始間中買D, 唔計收息平均61.5左右 (你應該計到幾多貨)
上個月61.X 差少少拉到EVEN想減D貨, 就係差果幾毫

回報真係唔高, 真係唯一好處係每季有息收, 個價幾賤都有息收真係不可多得

2016年價賤咗成年都派足4次

計緊乜, 雞同鴨講
0.1USDX4=3.12HKD
你話最差果年2.6HKD, 低過都市傳說...

我明你意思， 吹下水唔好見怪

btw, 幾時試過2.6usd? 供股前？供股後未見過

對唔住, 係我錯

UDS HKD
Dec-19 0.300 2.340
Dec-18 0.510 3.978
Dec-17 0.510 3.978
Dec-16 0.510 3.978
Dec-15 0.510 3.978
Dec-14 0.500 3.900
Dec-13 0.490 3.822
Dec-12 0.450 3.510
Dec-11 0.410 3.198
Dec-10 0.360 2.808
Dec-09 0.340 2.652
Dec-08 0.640 4.992
Dec-07 0.900 7.020
Dec-06 0.810 6.318
Dec-05 0.730 5.694
Dec-04 0.660 5.148
Dec-03 0.600 4.680
Dec-02 0.530 4.134
Dec-01 0.480 3.744
Dec-00 0.435 3.393

咁我買過第二隻追返好過

正股仆哂直
所以跟左人玩牛熊

仆你個街又輸大市

牛熊要成日mon 住...正股輸極有譜

係 早排又輸左10萬 好彩慢慢追反差幾萬 追到平手就算

最好再嚟多次零八年

之前買黃金唔識都輸5 萬.... 呢D要成日mon 住唔想再買....正股你唔mon 幾日都唔會死得人...我買金無睇幾日都輸幾萬

好彩師兄講一講
對黃金完全唔識
早排仲有朋友叫我買黃金

你要長mon....仲有開市到夜晚3點...你頂唔到咁唔好買....
後悔中，好彩唔多....本少同買好少咁玩都ok...

我輸左5萬後無玩, 我個時都係試下( 預左輸), 但要mon 得好緊...咁個時股票賺返當打個和....E 家都係等機會....

All in

我反工會轉更
之後隻牛就係收工一早買完之後有新聞出
搞到起身就打左把一大半
依加買都係等自己反日更先買

係, 你自問唔可以mon 得好緊好大機會輸...

我高興在, MPF 我係賺30 % 左右....我諗緊好唔好MPF 當正股咁炒

點樣當正股？得閒換下d scheme?

係, 好似你買基金咁...一次過轉....我見performance 仲好過買股票

英國hsbc爆升 聽日有戲睇

又上返59

60都嚟

似上一次炒到62派貨
升到59.4唔知做咩

我睇住佢一路慢慢升返[so

升返 60就走

終於一次跑鸁大市

英雄所見略同

57止咗蝕, 升乜鳩

同路人
屌你老母 匯豐

再次證明56 係鐵底

唔夠信念

56入佐手 溝貨

但均價係61

業績後準備坐火箭

今日58.95 車邊入得切 睇62到頂會賣

業績後一定升 信念

56.5 入了 打算長揸
7厘1

4月派息

陰下陰下咁升
幾時再跌

升得太高會放

成年都係50尾 60頭
想升幾多

黎緊咁多公司唔掂， 大把錢要借出去
(壞債感染壙大)

64放

Buy

賺息蝕價

升左2蚊啦CHING

早排見佢55無入到
去到57.65入小小

慢慢慢慢升下

我平均價75.6
56蚊果時冇買

門外漢一問
而家學上一代咁儲滙豐 仲係咪一個可行嘅方案?

2月 28日截派息，係咩之後放左都有 個一水既息，唔洗hold 到 4月

要過左除淨

師兄 睇多幾本書先好落場

唔洗驚 業績差 18號應該跌一波

股票風險，定期回報

57其實摸頂價

ching 中學生都知得多過你

我睇佢今年放業績都唔多好，有機會蝕錢

.... 哇 蝕死人...

28號係議息 之後先再公佈除淨日

咁睇你幾時入既姐
捕到底個個都悶聲發大財啦

Hold到咩價位放？

唔係28號除淨咩

業績都未出除咩淨

篇新聞話18號公佈，28號除淨

oh sor
18/2開會
28/2除淨
14/4派發

去到20蚊叫醒我

銀行股.
不如買#11
不過我覺得銀行股無乜值得投資了

琴日放左 等出業績之後撈底

星期一未必仲有59.65你放

我都係打算長擺穩定收下息

趁未要坐艇 賺下價先 蝕先坐下賺息

逆市跌

買定熊仔等收錢

街外錢大家齊齊搵

今日出業績

59 蚊放唔到 57買入點算

業績後爆上

望就咁望啦

最尾輸哂d profits就好笑 你會後悔點解唔58.9放

仆街了

玩完 $55見

派息不變，不要太灰心

大家估下1點開市跌幾多

希望有平貨執

3%基本

入貨機會黎了

...

派息不變就冇事既

希望，不過無咩可能

暫停回購

沒事兒 沒事沒

去 去

撥備用咗幾多錢

唔玩喇，俾返啲錢我

匯控應該會暴挫到54蚊 係到蝕錢既....

下午開市一定暴挫到53蚊

減值60億美金

排隊跳樓了，成副身家

等33蚊

沒事兒，Strong Hold

【匯控業績】匯控全年勝預期 第四季勝預期

匯控（0005）公布業績，全年經調整除稅前利潤222億美，高過市場預期的217.7億美元；第四季度經調整除稅前利潤43億美元，好過市場預期的39億美元。匯控全年普通股一級資本充足率14.7%，市場預估14.2%。

全年列賬基準之普通股股東應佔利潤為60億美元，下跌53%，主要受商譽減值73億美元影響。經調整收入為554億美元，增加5.9%，經調整除稅前利潤則為222億美元，上升5%，反映零售銀行及財富管理業務、環球私人銀行業務及工商金融業務的收入增長良好，成本控制亦有所改善。

派第四次股息每股0.21美元。擬維持派息水平，及將普通股權一級比率維持在14%至15%。

期內，商譽減值73億美元，其中40億美元和環球銀行及資本市場業務有關，另外25億美元則來自歐洲工商金融業務，反映長期經濟增長率假設下調，以及環球銀行及資本市場業務的整頓計劃。

匯控又指，仍在進行集團行政總裁正式人選的評選工作，並預期會依照原定時間於6至12個月內作出委任。

2020 同 2021停回購
之前佢都係用回購去頂住股價

跌到$40

咁就跳樓

Drop to zero先跳都未遲啦

應該穿硬50

drop to zero要返生爬返上黎掃平貨

穿50都得.

業績咁鬼差

其實好定唔好，有話全年有增長
但覺得派息不變係預期，唔回購同2020年既影響係回落既原因

好在佢升唔多，斷估落最多2％

爆係爆 似爆死

-53% 未計2020 q1

個個都撈底，倒升！

爆就一定 未來前景太差 又無回購 太唔明朗

假設佢成盤帳同舊年不變，就咁NAV都冇左73億美金

停回購

5號仔都要玩下財技

沒事兒
商譽減值73億啫

有咩影響

大聲同人講-33% ， 一時又-53%？

股價free fall

個股價會撐唔住唔會穩

仲未計支那肺炎影響

商譽減值73億美元,簡單講將自己造數造到好x慘
商譽減值唔影響現金流

唔知11會唔會好啲

想問一問 對上一次業績咁差係幾時

33蚊

匯豐$33撈底價又出現？

影響nav，另外會有P&L effect，用market approach做嘅估值會變低。

唔知今轉會出幾多息救股價

仲夠膽派咁多?

願以習近平全家性命換滙控$20

穩定軍心 有時啲錢係要洗既

而家勁假時段唔同玩法， 要慢慢落， 難講

10幾年前啦，呢啲機會可一不可再。

見4字

就快3字
做足準備

咁多人睇淡睇來唔會回得多，睇位走一走先

冇回購，日日跌

準備撈底

當年$28
1xx入貨

支那肺炎未計數...

大手買入

出年派息咩環境

係唔係預期下年業績差，今年造定數先

下晝一開就會暴瀉
瀉佢十五分鐘就不問價掃
尾市一定上番d
夠食餐晏仔

See 55😝

45

留名等睇供股

沽空

跳水

唔再回購了!

58下就穿😨

跌咁少邊夠啊

跌

挽完了😭

個價錢好吸引好想買

個個都大手賣出

準備入貨

57

走鬼啊

$0

插佢老母 呢隻野只值廿蚊

而家入想自爆？

走左貨先， 兩日睇下咩環境

03定07

5% 基本

睇真啲條數好撚差

當年金融海嘯價$34

28蚊入果啲先勁

青姐眼淚價

大佬彪愛股

全post死清光

供股價姐

好招積

大跌

未去到1137 個情況

各位巴打無事喇, 安全

沒事兒，幻覺黎

跌甘少，好失望囉😫

59.7放哂 食花生特別爽

日一1%

無事

大dodo暴力救市

媽咪好痛呀

HSBC 仲係 Hong Kong Bank 唔係Global Bank 因為大部分盈利在香港。

好失望，插佢老母

利申：冇貨，食花生

派息唔係老奉㗎。

跌得2.5% 就話玩完？

會唔會派返0.21股息？

跌太少

Set 左$5.7撈底

派第四次股息每股0.21美元。擬維持派息水平

除淨完總會再跌一跌

現價入都有差唔多7厘息

屌你

睇下你要唔要收息

跌完了，回返

屌 媽咪麵入一入黎又升返

如果傳借左4000千億俾大陸單野係真
HSBC 值1 元only

賣晒

沽哂，輸50k

58蚊好吸引
無錢入

屌你老母
成個月糧

撈

屋企人65蚊重倉 唉

好撚多買盤哦
點跌

掛係人都識姐
一下冇晒啦

又入黎睇連燈股神輸到仆街

on9跌咁少

幾時有少過

入住20手先 再跌再入

反彈了, 没事兒
短期爆升60蚊

幾時除淨?

正 遲啲買 仲高息 大戶派錢

條龍100K+咁排
阿婆愛股

震倉

大戶一秒可以沽哂比班老散啦

跌到4字頭十厘都無用

真係跌2％都唔夠，點解咁硬
其他無賺咁多都仲跌多過佢

7 厘有Q 用咩，今年唔回購表明資金有壓力
年底就供股啦

跌穿$58 冇事ge 唔洗驚

第一日買股票？5號仔唔會一日跌哂

供股咪供股囉 唔係老千股怕咩供 供股相對配股係對所有股東較為公平 俾個機會低價增持

我頂唔順啦

預左今年經濟差留返現金待用啫
阿婆愛股愈跌愈買，唔使驚會一沉不起

下晝兩點 阿爺又托市 都唔知驚乜柒

all in口罩好過佢

十日低了

5號仔太依賴大陸 又成日做白手套 依家大陸搞成咁 仲要得罪左美帝

65.3 平均 收左三次息 61.幾 走左人

依家轉左渣打

渣打聽收屍

咁大獲

渣打十年都返唔到250

【今日焦點】沈大師：滙控股價已經輸咗三年利息

委國

我諗住過埋佢公佈業績後走人 平均65.幾入

2月唔派息？

58 蚊企硬

準時托市

渣打3年前60蚊入，74蚊走，派息少又無前途

好似停一次

等29

又跌又唔派息

最近呢一兩年滙控公佈業績午市急插好似已經係定律

咪9up la

未更新姐

停一次應該唔係58 蚊
係50 蚊

收息有咩用? 咪又係係股價到扣..

說好的撈底價呢

匯豐如果CUT 晒歐洲, 美洲市場
只做亞洲(香港)生意的話,就值得投資.

咁點叫跨國公司

HSBC派一次息就會除淨兩次

歐洲, 美洲蝕到佢傻.
得香港市場賺

重倉5號仔 應該收得皮了

換馬9988

呢間野班垃圾管理層淨係識透過辦公室政治去搶將銀行內部其他team既profit
又專烚香港人員工 優待大陸人鬼老印度老員工

HSBC收得皮！

真係好唔店

57蚊真係鑽石黃金底, 硬到一個點

今日係囉

聽日裂口落

炒3 萬5 人

平行時空

HSBC signals mass job cuts as profits plunge
3hrs ago
HSBC has said its profits for 2019 fell by 33%, mainly due to its investment and commercial banking operations in Europe.

The bank said it was targeting $4.5bn (£3.5bn) of cost cuts by 2022 and scaling back $100bn (£70bn) of assets.

Noel Quinn, acting interim chief executive, said restructuring was likely to lead to 35,000 job losses.

HSBC, which makes the bulk of its revenue in Asia, reported annual profit before tax of $13.35bn (£10.3bn).

The bank currently operates in more than 50 countries across North America, Europe, the Middle East and Asia. It employs more than 235,000 people around the world, with more than 40,000 based in the UK.

HSBC said the drop in profits was due to $7.3bn in write-offs related to its global banking and markets and commercial banking business units in Europe.

The strategy overhaul comes as economic growth is slowing in HSBC's major markets. It is also facing the impact of the coronavirus, Britain's protracted withdrawal from the European Union and historically low interest rates around the world. It will be the UK-based bank's third overhaul in a decade as it attempts to lift its profits.

又係香港it 人最嚴重？

減開支，又贏

留名等睇炒埋部ATM

除淨借勢沽落去

2019年第四次股息於本年度結束後，董事會已就截至2019年12月31日止財政年度宣派第四次股息每股普通股0.21美元，分派金額約達42.66億美元。第四次股息將於2020年4月14日派付予2020年2月28日名列英國主要股東名冊、香港海外股東分冊或百慕達海外股東分冊之股東。滙豐並無就2019年度第四次股息於財務報表內記錄負債。是項股息將以美元、英鎊或港元，或該三種貨幣之組合（按位於倫敦之英國滙豐銀行有限公司於2020年3月30日上午11時正或前後所報遠期匯率換算）派發，並附有以股代息選擇。上述各項安排之詳情將於2020年3月11日或前後寄發予各股東，而股東須於2020年3月26日前交回所作選擇。在倫敦、香港、巴黎及百慕達買賣的普通股及在紐約買賣的美國預託股份將於2020年2月27日除息報價

科技金融，遲早都會cut人

炒人係好事, 清走晒啲冗員淤血

第四季度經調整除稅前利潤43億美元

董事會已就截至2019年12月31日止財政年度宣派第四次股息每股普通股0.21美元，分派金額約達42.66億美元。

派突，股東或成最大贏家

大行咁睇

要strong buy 定 sell

有冇人知奧運站果班會炒幾多人？

strong hold 到 2047

做咩咁問? 你有friend果度做?

我的朋友就是........

炒人唔係利好咩

大行想呃我d貨 無咁易

大行叫散戶hold 自己沽貨

理應要炒中環果班先
炒一個搞辦公室政治兼零生產力既band3/4
慳返既錢夠養5-10個有生產力既band6

間公司唔係咁諗呢

炒

大量銀主盤供應

56!!

有冇人答到小弟

2019年度匯豐控股淨利潤因而錄得跌幅42%至87億美元，其中普通股股東應佔利潤59.69億美元，跌52.7%。每股普通股基本盈利0.3美元，跌52.4%。

每股普通股基本盈利0.3美元，但每年0.51美元息，係咩概念？派突？

師兄呢個咩APP

秒聞

唔玩了

鑽石黃金底呢？

留名binC
等09年供股價先入

London 唔計

等陣仲有美帝adr

我就睇掂55蚊

利申無入put

有盈利仲供咩股
玩下波段姐 每年都50幾蚊去到70蚊上落㗎啦

講多句 七厘息嘅銀行股邊度搵？
依家沽空正傻仔

strong hold!!!

識野wo 間公司肥上瘦下 band 3 band 4冇野做 仲衰過中資

反正擺係銀行無息收, 啲錢又唔等駛

等緊$55入返2手

等45蚊all in

band 3 band 4 點會無野做

佢地要負責設計更多excel reports出來玩鳩下面班人 等你班撚樣入錯report 時就有借口唔出bonus

仲有諗下點樣將無錢賺既野包裝到有錢賺然後出bonus比自己

又可以諗下同邊個Management Associate搞性關係

50蚊一定入
但睇落跌唔落50

停派息了 等gg

自我安慰
你有返10手8手都廿幾30萬
擺銀行做定期都一年有6千

52週 55.300 - 70.500
短期仲要指標

邊到講停，唔好造謠
曱甴話假新聞犯法

好彩師兄講一講
條友嚇一嚇我
仲要搵唔到新聞驚咗下

如果真係停派息收市仲有40蚊我切jj

變返做Hongkong bank

就係派突
因為之前概業績大會上
大貓公開承諾過派息基本不變

1288
雖然係支那銀行股

shanghai就有份

其實一次性減值 現金流上有影響

剛剛睇去返58

sorry 56先啱

買恒生定匯豐好

跌到28 入唔入？

11

最簡單咁理解
今次派突
咪下次派小返

55了

any photo?

歐美地區炒人麻煩，今年做條爛數出來，攞正牌開綠燈炒3.5萬

停派息，會唔會引發股民去裝修佢

望已失
希望5號仔跌穿33

特價時段

56.45

除淨前好快衝上去60

没事兒了, 開始復仇式火箭升空

all in

又一棍cls

48都all in

特價時段已過

唔洗緊張
一連20日開放特價時段

$40 會入貨

27/2 除淨
要收息就要26/2或之前買貨

1手成600蚊息邊到搵

好大機會賺息蝕價㗎

你咁做會蝕股息費

成日咁諗點做到大事

見得太多5號仔受害人

果啲受害者一早賺息回晒本啦, 你識條春

$57鑽石黃金底

又嚟燈啦

仲邊有時間燈而家
仲講, 搶貨啦, 人踩人

青姐又要喊啦

由56.2搶到57.1

$56.8

其實5號仔由57蚊炒到59.8已經好離譜,依加只不過返回57水平

55都好離譜, 正常65, 大戶入貨前則低個價, 慣用手法

最緊要連燈仔繼續唱淡

Exact7ly 人棄我取咁簡單嘅贏錢手法 連燈仔係唔會明

最後機會散貨

57.2喇屌, 同你講多兩句又執少$1蚊

一路講50蚊入 一路係56入貨

沽

上面班人無得出街咪個個炒港股囉⋯⋯

正解, 中國仆街香港一定受惠

收市倒升

好難, 今日好似無咩力, 等多幾日好啲

呢邊叫人等到50，個邊個個係咁57入貨

投資呢家嘢最好自己諗，仆街唔好怨人
利申：今朝set咗個買盤響56.1

炒股當娛樂

聽日比返55你

俾條命你, 鳩up無譜

頭先search下大行報告匯豐對自己都幾有信心

再嘈33

57.2入一半先

5.9跌九成

良心公司

高盛咩事，$75
好多蟹貨？

去到$52先

56.5 溝左2手
依家均價61
等50蚊先再溝

大家肯沽未，我想接貨

其實最遲幾時入會有息拿同埋渣到幾時先走的？通常除淨日會大跌，唔知到時會唔會？

27號除淨
派0.21 美
果日股價會跌0.21 美

原來如此。想問幾時可以賣而囉到股息呢？

27

其實想問下大家其實就算7厘息有咩用
派完息都會喺股價減返嘅
呢間公司短期內有唔會點增長嘅

09年$33買果啲收左10年息共$40, 而家跌到-$7都唔會蝕啦

自己估值 知晒所有inside info 終於知自己公司幾咁垃圾

股息意思或者可以理解做分紅
純假設
每1股面值$100
每年賺$7
公司0增長，股票無波動
咁每年年底時 股票理論值 100+7 = $107
然後除淨派息$7， $107-7= 變回$100 again and again

其實業績唔太差
壞消息出盡 又轉緊型
股票係買將來 做咩依家先走
利申 冇貨

57蚊有支持？！

因為好似話有73億goodwill impairment
而goodwill impairment係非現金嘅支出
所以財報上係派突
但實際上扣除晒呢啲非現金流嘅支出
我諗應該派唔突嘅

Thank you. $57.05入左1萬股.

每股普通股賺0.66美金，派0.51

其實係搏轉型會否成功

呢到大部分都係搏抄中短線
長期就唔太怕概
不過真係要預低位一段唔短概時間

學你咁講仲諗住長渣大貓概
都係搏收息
睇個勢出年好大機減派息

即係0.66美元 扣返73億 = 0.3美元?

無圖你話入左1億都得啦

排57都入唔到 硬撚到

其實大猫而家唔係睇業績
係睇佢有冇回購同派息政策
佢業績仲有香港頂住
但問題呢場疫情係仲未反映出黎

同埋，睇佢會唔會轉到型
其實佢至少6﹑7年前係講到而家都仲轉緊型
其實，你想睇轉到咩出黎

仲有，軍中無大將係大忌
之後有期待既CEO又走左佬
其實咁樣係真你好打擊成間公司既定位同方向
連點走都未知，咁樣仲點帶大家走出去呢?

實際少少，佢唔減息都仲可以頂到個價
但佢一減息，佢實跌到仆街
你知我知HSBC都知，所以佢先死都要維持派息

想問轉梗咩型。

ifc唔洗排

都岩

想問如果係咁 點解唔轉0003收息

煤氣冇人用，pe ratio 高到離地

又要世界大戰
10拆11講唔講得上派息

不如調返轉啦
如果有d人連5號仔大猫咁高息都唔揀
咁仲乜野要揀隻得2%既3號仔呢?
3號仔派息比率已經去到60%
我覺得總會有人寧願確認有紅股先會買吧?
何況有咁多隻收息股，甚麼物管股不選，非要選3叔股?

掂，最後都堅守$57！

每次派紅股，股價又會升返上去，最後PE高到離地
煤氣fans真係做到不割蓆

上星期都大把連登仔話今次唔會派
連登指數

Sorry，業務重組先啱

但佢會回升

確認咗個價又貴喎
利申學生

今日高位, 明日低位

有1300個左右買盤在$56.3

咩途徑睇個資料?

揸兜銀行e-banking

$56.5先啱

今日表現最好既成份股

咁耐先56.5

跌就揸住收息 升夠就放

果然係股王, 今日盡顯身價

升番晒

升條毛咩

跌3蚊升1毫就咁開心

要走就好除淨之前好走，大家想買係因為想除淨前收息
或者長線既可以唔理股價波動
但如果因為貪食息，就勸大家唔好因為那1.6錢去食
因為最終要還的

當年100蚊都唔驚, 而家57蚊驚

屌, 今日又係靠我地股王頂住果市

食息係咪行山好啲？

果然係股王, 今日又盡顯身價

$56.5 鑽石金剛能量底

千四人排

咁獅子高乘d既點都

55 今個月目標

聽日又會穿

果然無底

入入入入入

55 你老母

直落50呀笨

仲要未除淨

ADR 54

聽日除埋分分鐘到

65蚊 800 股唉屌

皮爾修

點都會破56

55.45, 入左1萬股

想幾多先入手

又低位，又聽日派息，仲唔入？

56.55入撚左

56.3

要派幾多年息先收得返
62均價阿屌

唔知派完息會跌幾多呢

錯過機會成本

同你差唔多，好彩月供得好少貨

$57見頂區

走左佢入阿里好過

之前$61賣哂，計埋息都要蝕俾佢

有咩原因會升呢

ME供左2個月, 愈跌月供, 月供愈跌, 正阿!!!!!

呢幾日明顯除淨前死頂個股價

睇過往表現，通常會從低位升返10%

跌穿？

妖 琴日$56買左

無30都唔買.......

跌幾毫就算啦

都幾難跌， 咁多人蟹高位唔放

扣埋1.5蚊息聽日得果54蚊
點解大家咁鐘情佢

跌緊啦喎
破埋你地d 心理關口

情意結
聽日又到仆街

冇人放又點會做到3個月低位

好想入返幾手揸下

呢隻野累死過唔少人，你買得佢心態上當筆錢無左收息。

歐洲遲早爆 而家係睇歐洲 日本有無人惹到去美國

好吸引

55.4未

技術性調整啫, 嚇唔到我既

你地想跌到幾多先入

等咩價再入好

睇埋午市開
除淨前一定入

55.4 重貨 8000股
已經諗唔到買咩好呢個形勢

大戶

唔會再跌咩覺得

貼倉圖啦屌你老母

除淨後走勢各位點睇

又上番55.5

除淨後都跌啦

55.6

62蚊8500股，冇曬錢溝啦，留俾個曾孫

我今日放晒佢, 聽日減1.6入返

除淨後借勢跌, 穿$50不是夢, 希望我係9up

似

屌你老母

到時溝黎比個孫

8500股rip

青姐幾時又

幾手貨表示留比個仔

屌。 57蚊貨 睇住佢跌落 55. 今鋪有排坐

派完息應該會唔會跌穿50

派完息真係落50

佢28號截止過戶，今日買收唔收到息

今日有
聽日無
好似係

明天除淨，明天開市前買到就得，
今日收市前買或者收市後行使期權

升返上去lu

明明HOLD多日就有息收，點解仲有人今日賣? 唔KEEP多日?

求指點

派息得股價會跌 之後自已諗

爆升

買得5號仔都唔係短炒啦，預左收3.5.7年息

Thx,但今日買，銀行交收會唔會過咗28號

屌
笑左
派息跟本就係左手交右手

香港行t+2,所以截止過戶日係除淨日+2個工作天

當年高鐵超支，地鐵借錢派特別息，股價由40升上44

正常情況d股都係一派完息就跌?

其實今日買等收息,同明日早上買無分別
今日買有5號仔股息收,明日買5號仔會除淨先買賣
不同啲野係明日可能一朝早上升或下跌的風險

我相信55.45是最低位

咪燈

of course

第一次買收息 想請教下係咪除淨日 (27/2) 之後過一日放左佢, 去到派息日 (14/4) 都有錢收?

除淨日 27/02 沽都有

你買嚟嘅目的係乜

一成首期

唔撚驚

次次除淨派息前都有人咁問, 啲傻西真係錢多鍾意送比人駛

脫歐價買？

又多一個傻西

息都未派wo 派完仲低

你睇完錢家有道
明左收息process再諗啦

400一手，點解買到8500股
利申：今朝逃生門斬咗手指止蝕

57蚊均價

要TG

連埋派3次以股代息

巴打有排坐啵
未來幾時再減息
業績好極有個譜

大芋

連跌咗好多日

其實真係有人會買5仔短炒既咩
成日都有人講「你要坐好耐」

梗係有啦, 你見上面幾多傻西問

香港都唔駛跟減息既

大家收息揀港紙，美金定實股？

利申，揀美金

唔玩喇, 俾返啲錢我

啱啱年尾先減完

緊係睇當時咩價

再減就負利率

資訊就提供左，買唔買係個人決定

除淨前買有息，緊係除淨前買啦
除淨後就無息個喎

又引人入火坑

講事實渣

引人接貨, 可恥!!

一買一賣賺到笑

5仔驚閪咩
仲月供緊

一買就有1.6息，唔明點解d人唔買
最後幾分鐘衝刺

咪就是。仲要是一年低位買，好過d$60左右買既。

美帝減四次, 香港先減一次

今期揀以股代息好似好抵

88

咩意思，唔係太識睇

因為中國肺炎，至少冇咗2.5億美元收入，如果3月尾都控制唔到就雙倍損失

一年收4萬8息，好波

咁都好波，咁大個本金 正常唔止賺咁少啦
除非係廢老啦，咁就玩法唔同

第一次玩
點揀以股代息?

睇銀行/證據行指示，正常三月中有得揀

我勸你就唔好揀以股代息

遲下會收到信或者電話有訊息問你要股定要錢，上網撳公司行動果到就有

仲信hsbc

40再溝

咁都大本金？
匯豐都係佔20%倉 鎮倉石黎 升跌都唔賣

除非你係中學雞啦，咁就睇法唔同

HSBC一早唔睇PE PB
16年EPS 0.07咪一 樣升

最主要睇下使唔使俾美國佬罰錢嘅啫
今年盈利倒退但絕大部份都係商譽減值

管理層都講明派息機制不變 只要維持到派息 7厘息唔完美但可以接受啦

HSBC得返2%人係賺緊錢，即係98%既人都係坐緊艇。

今時唔同住日，以前係香港央行生意越做越大，現在佢生意越做越縮。

商譽減值唔係allowance
一定有影響
至少net asset value有影響
佢之後重要賣野

陰公

想問點計出黎

你用咩買股?
唔信你問下呢度有買HSBC既人有幾多個係賺緊(計埋派息)

跌兩蚊就話有排坐 痴撚線 投資前睇多幾本書 學下基本野先啦 錢黎架

只可以話goodwill 可加可減 依家所有壞消息都出晒 樂觀啲睇下年盈利空間咪大左囉同埋7厘息點都安心啲

咁講法隻隻息股都on9,9988 700 最好

手指。。。好似風水佬咁，幾隻手指禁下禁下。。

58個幾入左一手
57個幾又入左一手

好彩得兩手

唔知有咩好驚，見唔見到幾多大手成交？炒即日就唔好玩5仔啦

我覺得港股買收息股好撚爽 完全冇tax 淨收息 美股就玩增長 所以唔係咁認同d人話放棄港股

港股又真係好𨶙難玩嘅宜家，美股正常啲

依到好多人睇好

驚閪咩屌你

大户加持

58$入，尿震都未打過～

好簡單姐 點解息都唔要就走 因為聽日驚走唔切

如果個個都咁諗，咁除淨完未再插囉

而家咁低位緊係大部分人坐緊，但低位唔買，唔通高位先買咩，市道好就唔係哩個價啦，最緊要之後會唔會上返

56.25買入，點都會回返啦

in一通we trust

抵買嘅
不過唔會係底

點解

唔好講咁多，聽日除淨完入得貨未

好多六七十蚊嘅蟹貨，一消化完呢一批，應該直插到$50

準備再入

聽日一插就入 未驚過

中期仲有得跌
參考下上次16年個 底
應該係附近

好似歷史上 匯豐大概八厘息 見底
PB 0.6-0.7

跌唔緊要，最緊要識升返

買黎收息for 退休, 幾時入好
之前09年sars 未出黎做野,

咁仲我諗你做到一百歲都唔洗退休

我賺到夠啦 都想比人賺吓

現價用50萬買匯豐，一年有幾多息到，唔知係唔係計錯，計到有4萬幾蚊

唔減息就係

咁都幾好其實

你點計到4萬幾...
1股每年0.51 USD

所以只買收息股

我係aastock睇錯左
如果佢一年0.51*7.8*10000股都39xxx蚊

我係望退休後有d 入息, 唔駛見住戶口d 錢有減無增
3x 歲人, 係時候要諗

60蚊個陣入咗long put 到宜家
ADR 價同香港個價相差好大

匯控要賭佢重組成唔成功

我勸你買翻d 正常股好過

利申放曬 and long put

趁而家衰退，睇機會吸納ETF好過

有冇計埋袋咗既息先

你自己用複權都計到個價啦

3手@62

真係淨收息買2638

之前睇連登仔名句

當仲有人識講「別人恐懼我貪婪」既時候，
我就應該恐懼

又好似幾有道理

55蚊鑽石能量底入咗一手
每跌5蚊入一手
或者55蚊橫行一個月再入一手

鑽石能量底
聽日一開市就53啦

穿埋$54...

今日跌幾多

今日除淨。。。。。。。。。

好彩, 而家上返$55
即係都接近未除淨時既$57鑽石黃金底

除淨升

除完淨無力拓市, 目標50, 8里息

驚佢唔識跌穿50咩

50冇難度

麻目左

跌就入 升就放

人棄我取, 一路跌一路草, 10年後月入10萬不是夢

除淨係息率7.36% 係吸引嘅

升

入左27手

幾錢入

54.4

入左10手

我代表大戶多謝各位幫手散貨

好快50

依個時候先玩月供

月供都可以供多供少啫。。

贏家

有料

一入即坐

長線嫁ma ，我等緊54入

新手想問咩叫除淨
同埋派息（唔要以股代息）係咪咩都唔洗搞，直接存入往來既戶口？

係

再追多 20手 同你博命

應該話 呢個時候玩滙豐

接貨

重組下 兩份財報後會上返

宜家54 好抵買

54.3 10手
60 就估

都係果句 最差既消息都已經出哂嚟

識玩

50 先入

45先入

咁下世先入

時光倒流有機會

52會入

57夠話鑽石底啦

今日入冇息喎。。？

今日入個價低

沽空比率成50%
要再睇低一線？

agree

就快到$50入得

快d到50，要溝貨呀，屌你老母

54入得未

等下先 反正除淨了

仲有樣野
高位回購
低位講唔回購
我去做匯豐都得

開始升了

升左d咩

血壓

lm學野

call margin 機會

要交學費喎

下個post搵人開"匯豐$54撈底價又出現？"

大戶表示
多謝老散接貨

53蚊

未到, 不過依個post係一月開
咁快1個月內就跌左$3